季候鳥 屯門減肥搵人日日做gym

有冇屯門巴打每星期固定時間一齊做gym減肥
冇人固定一齊做一個人好易放棄

邊度做??

P記?想搵人一齊join佢個$140 月plan

幾大呀 自制能力都冇
定係sales上黎搵食呀

一買就買一年？定要3年？

係有心駛鬼人陪咩

日日做